{
  "Twisted Vine Fiber": "뒤틀린 덩굴 섬유",
  "Amber Sap": "호박빛 수액",
  "Direwolf Hide": "공포늑대 가죽",
  "Oakheart Shard": "참나무심 조각",
  "Luminous Spores": "빛나는 포자",
  "Fernscale Bark": "고사리 비늘 나무껍질",
  "Wolfroot Tendon": "늑근 힘줄",
  "Elderseed Resin": "고목씨 수지",
  "Barkwyrm Spine": "나무벌레 척추",
  "Sylvan Heart Core": "숲의 심장핵",
  "Dryleaf Bundle": "마른잎 묶음",
  "Twigknit Cord": "가지실 엮은 끈",
  "Sporecap Dust": "균사포자 가루",
  "Thornvine Stem": "가시덩굴 줄기",
  "Timberwolf Fang": "숲늑대 송곳니",
  "Glowlily Petal": "빛수련 꽃잎",
  "Sylvan Boneplate": "숲의 뼈가시 판",
  "Echoing Bark": "메아리치는 나무껍질",
  "Ancestor’s Sap": "선조의 수액",
  "Verdant Sigil Stone": "푸른 인장석",
  "Barkcloth Strip": "나무껍질 천 조각",
  "Dewdrop Pearl": "이슬방울 진주",
  "Mushcap Sponge": "버섯갓 스펀지",
  "Vinesilk Thread": "덩굴비단 실",
  "Thistle Dust": "엉겅퀴 가루",
  "Barkling Jawbone": "껍질벌레 턱뼈",
  "Lifebloom Nectar": "생명꽃 꿀",
  "Willowfang Chip": "버드나무 송곳니 조각",
  "Dryad's Whisper Leaf": "드라이어드의 속삭임 잎",
  "Ancient Thorn Core": "고대 가시 핵",
  "Spiritbark Resin": "정령껍질 수지",
  "Moonroot Shard": "달뿌리 파편",
  "Heartwood Branch": "심재 가지",
  "Elderleaf Emblem": "고엽 문장",
  "Songstone Fragment": "노래석 파편",
  "Frostscale Plate": "서리비늘 판",
  "Icicle Thread": "고드름 실",
  "Glacier Core Dust": "빙하핵 가루",
  "Snow Leopard Pelt": "설표 가죽",
  "Shiverroot Bark": "전율뿌리 껍질",
  "Frostbirch Leaf": "서리자작나무 잎",
  "Icetooth Fragment": "얼음송곳니 파편",
  "Frozen Marrow": "얼어붙은 골수",
  "Glacier Soul Dust": "빙하정령 먼지",
  "Crownice Crystal": "얼음왕관 수정",
  "Cracked Iceflake": "금 간 눈송이",
  "Snowsilt Cloth": "눈진흙 천",
  "Woolly Beast Fur": "털북숭이 괴물 털",
  "Chillglass Bead": "한기유리 구슬",
  "Frozen Spine Shard": "얼어붙은 척추 조각",
  "Icewrought Resin": "얼음주조 수지",
  "Glacial Wind Core": "빙풍 핵",
  "Cryo Sigil Dust": "냉기 인장 가루",
  "Silent Blizzard Thread": "무음 눈보라 실",
  "Frozen Eternity Core": "얼어붙은 영원 핵",
  "Snowhare Fur": "눈토끼 털",
  "Icicle Fragment": "고드름 파편",
  "Frostnut Husk": "서리견과 껍질",
  "Chillhide Strip": "한기 가죽 조각",
  "Permafrost Thread": "영구동토 실",
  "Frostshard Dust": "서리파편 가루",
  "Snowwraith Eye": "눈광령 눈동자",
  "Chillfang Chip": "한기 송곳니 조각",
  "Cryogenic Oil": "극저온 오일",
  "Wendigo Spine Shard": "웬디고 척추 파편",
  "Frozen Time Echo": "얼어붙은 시간의 메아리",
  "Moonice Crystal": "달얼음 수정",
  "Crownshard of Frostmaiden": "서리처녀 왕관 파편",
  "Absolute Zero Core": "절대영도 핵심",
  "Aurorafrost Gem": "극광서리 보석",
  "Charstone Ore": "불길석 광석",
  "Obsidian Flake": "흑요석 파편",
  "Smoldering Ashdust": "잔불재 가루",
  "Flamebeast Tendon": "화염괴수 힘줄",
  "Cinderhide": "잿가죽",
  "Coalcrack Pebble": "석탄균열 자갈",
  "Firebeast Horn Chip": "화염괴수 뿔 조각",
  "Smeltcore Oil": "제련핵 오일",
  "Volcanic Emberheart": "화산 잉걸심",
  "Infernal Spine Segment": "지옥 척추 조각",
  "Charred Husk Fragment": "숯껍질 파편",
  "Smokestone Dust": "연기석 가루",
  "Ironblaze Scale": "철염비늘",
  "Fumehide Scrap": "연무 가죽 조각",
  "Flametail Whipcord": "화염꼬리 채찍줄",
  "Pyrocrystal Core": "열정결정 핵",
  "Inferno Chimera Fang": "지옥 키메라 송곳니",
  "Eruption Stone Scale": "분출석 비늘",
  "Ashen Phoenix Feather": "재홍 불사조 깃털",
  "Molten Crown Fragment": "용광로 왕관 파편",
  "Ashen Horn Chip": "재빛 뿔 조각",
  "Lavasoot Lump": "용암그을음 덩어리",
  "Crackstone Flake": "균열암 파편",
  "Emberworm Scale": "잉걸벌레 비늘",
  "Firefang Residue": "화염송곳니 잔여물",
  "Sulfurhide Strip": "유황가죽 조각",
  "Blazecore Fragment": "화염핵 파편",
  "Flare Beetle Shell": "섬광딱정벌레 등껍질",
  "Molten Vein Fiber": "용암맥 섬유",
  "Inferno Drake Claw": "지옥용 발톱",
  "Obsidian Core Chunk": "흑요석 핵 덩어리",
  "Volcanite Thread": "화산실크 실",
  "Blazing Crown Shard": "타오르는 왕관 조각",
  "Hellfire Sigil": "지옥불 인장",
  "Core of Eruption": "분출 핵심",
  "Nautilus Shell Chip": "나각 패각 조각",
  "Coral Thread": "산호 실",
  "Krakkin Ink Resin": "크라킨 잉크 수지",
  "Salted Sharkskin": "염장 상어 가죽",
  "Deepwater Gem": "심해 보석",
  "Seagrass Thread": "해초 실",
  "Shellscale Flake": "조가비 비늘 파편",
  "Echo Pearl Dust": "메아리 진주 가루",
  "Tidebeast Tendon": "파도괴수 힘줄",
  "Kraken's Breath Core": "크라켄 숨결 핵",
  "Kelpwrap Fiber": "해초감 섬유",
  "Crustacean Fang": "갑각류 송곳니",
  "Tideglass Shard": "파도유리 파편",
  "Brinebeast Hide": "염수괴물 가죽",
  "Octovoid Ink Sack": "팔공허 잉크 주머니",
  "Pearled Claw Tip": "진주박힌 발톱 끝",
  "Sea Spirit Fragment": "바다정령 파편",
  "Abyssal Nerve Cord": "심연 신경 끈",
  "Trenchwhale Spine": "해구고래 척추",
  "Stormcore Pearl": "폭풍핵 진주",
  "Sandstone Coral Chip": "사암산호 조각",
  "Bubblestone Pebble": "거품돌 조약돌",
  "Salted Shell Dust": "염장 조개 가루",
  "Eelskin Strap": "장어가죽 끈",
  "Kelpink Blob": "갈조 덩어리",
  "Coralbone Fragment": "산호뼈 파편",
  "Tide Elemental Core": "파도 정령 핵",
  "Pearlglass Lens": "진주유리 렌즈",
  "Sailfish Fin Blade": "돛새치 지느러미 칼날",
  "Stormwhale Blubber": "폭풍고래 기름층",
  "Abyss Ink Crystal": "심연 잉크 수정",
  "Siren Scale Flake": "사이렌 비늘 파편",
  "Trench Leviathan Bone": "해구거대괴수 뼈",
  "Crest of the Deep King": "심해왕의 문장",
  "Heart of the Maelstrom": "소용돌이심"
}